我的鳩毛

竟然唔係橙色

現打斑鳩現鉗毛

長過你條撚喎

利申：肥婆

你確定唔係肥婆既閪毛？

營養不良？

等你老左乜鳩都無

唔洗用鳩毛引我地注意喎 我地唔會忘記你既戰績